今日係第一日開學 你會揀坐喺魚仔定係舒舒隔離？

正評: 舒舒

負評: 魚

Dllm admin ban pls
咪撚污染我啲post

我會做風紀
罰佢地企

第一個係乜水

block咗貼bam圖條痴線佬先

ban埋#3

Gidle 門面 舒華

揀定延坐我大髀

仆街又係喎唔小心quote咗

樓主有咩遺言好快啲開post講埋

Admin 我冇心㗎 第一次遇到呢啲痴線佬
Admin 僥命啊

快啲死

Dllm 印狗話晒大家都叫做有緣 又冇黑過你定仔

揀港女

坐舒舒隔離上堂一定唔會悶

返大陸讀?

我反佢地枱

成堂望住舒舒對白滑大脾點專心上堂

睇小金剛芭比?

如果十年前你知道今日股價
你會買中移動定騰訊？

而家知道魚仔咁正就梗係坐魚仔隔離啦
佢大個咗就發達了

舒舒台灣人